你生得高 話之你柒吓柒吓啲囡都圍住你𠱁𠱁轉

反而你矮
就算付出好多
d女都未必接受到
唔好以為
世上會有人同情你
有時連老豆老母都嫌棄你
更何況街外人
呢個世界
做左卅年人
望下自己身邊
望返轉頭
先知自己幾寂寞
先發覺原來
從來冇人企自己個邊
自生自滅
人一生就如此痛苦
如此殘忍現實
有d人今日係度
聽日已經灰飛煙滅
冇人出一句聲
冇人為意
辛苦既繼續辛苦
捱既繼續捱
笑既繼續笑
纏綿既繼續纏綿
恩愛既繼續恩愛
但你
無聲無息黎到世上
無聲無息受苦
無聲無息死
又有邊個會理你
唔好以為
你咩身份
咩角色
人地就會點對你
到有一日
你退場
就咩都唔係
一日垃圾
一世垃圾
所謂唔俾人睇死
只係令自己
變成一舊有用既垃圾
廢物利用
到你冇利用價值
到頭來
又有邊個會收留你
人生匆匆
今年三十
唔再妄想有人錫自己
對世界徹底失望
亦唔會再相信任何人
任何野
連自己都唔信
只信現實
只求自己
黎緊呢幾廿年又好
幾廿個禮拜又好
有閒錢洗
頭先搭車
行過大角咀d龕場
諗住如果
自己入面有個位
去都去得安落d
不過都已經唔緊要
到頭來都係化灰
灰飛煙滅

我1米78仲要我諗食乜？

怨婦

又狙擊肥仔

幾高先做到啲女圍住我利申米8

唔係

c羅米7都食到唔少囡拉

嘩屌你球王呀朗原來咁撚矮

食咗十幾條女
利申米六靚仔

2米3

利申：2米3

灰飛煙滅

你究竟有幾矮先要一日開2個po喺到叫春

我copy嚟笑矮撚